[IVE袋底泥] 收到OFFER但係學費要廿萬

係IVE岩岩讀完CIVIL HD
唔夠分入LOCAL U但係收到RMIT同THEI OFFER
但係兩間都要成廿萬學費 對我對屋企黎講都唔係容易既事
而個人既意向就唔多想考牌 諗住做TO WS之類
覺得無咩必要讀U 大家點睇

一邊返工一邊進修

巴打GPA?

出嚟做野
之後讀pt degree

入thei 有4萬獎學金喎 gpa過3.5
Ive都唔過3.5 勸你唔好讀落去